有無人知元朗B仔今晚開唔開

唔知阿 無食屎呢個習慣

班fd想去果度聚下

咪又係普通生果？未去到屎呀？

開

Thanks巴打

冇開

專登去食屎

利申尋晚有開 今晚唔知 應該開

又開又唔開 姐係點

日頭見到新B有開

不嬲食開屎

Thanks巴

當連登咩地方？

岩岩食完

討論區？
定開post要經巴打你審批？
嘩 大人物

唔該哂

有邊日唔開？

因為我記得上年年初二定三去左摸門釘

剛剛吃完